吉豚屋藍黃一問

最近周不時都會去食，想知係咪真係日資
唔想比人呃上網又搵唔到，restarthk都冇資料
有冇人知？？

Btw大中細邊個size最抵屌

綠，好似無表態

完全冇聲氣，雖然好過表明係藍但係都想知係咪全日資，唔想比佢呃

咁撚難食 你都可以日日走去食？

唔係啦，香港有代理，不過間野廚房幾污槽下
之前有po 講過

你邊度睇到日日呢請問？

btw 炸蝦，炸雞扒仲好食過豬

炸蝦不了，之前食過一次條蝦仲幼過我手指尾
雞扒食過一次，唔知係咪佢比錯我？我分唔出自己食緊雞定豬扒

雞扒有皮架嘛，點埋個他他醬好正

btw 不推文啦

見你咁講，下次有機會試吓啦
不過都係個句，想知香港邊個代理

絲打是咪約埋我去食

btw , 個湯成日都凍既

你唔比我係男架咩
個湯以前幾好飲，講緊係幾年前，依家又凍又得蘿蔔

見你出po 都講男友啦

近呢半年都無食過啦，個喜壽燒仲係唔係度？
d 大蔥正到hihi

喺冇查冊嘅情況下就咁search左下
かつや嘅母公司係Arcland Food Service Limited
因為係日本東證JASDAQ上場公司要披露部分資料
喺2010年進駐香港嗰陣同一間據稱本地餐飲公司
Hikari Consultant Limited 合作設立Hikari Arcland Food Service Limited經營

以下係Hikari Consultant Limited嘅公開資料

合弁提携先の概要
Hikari Consultant Limited
8/F, Fuk Cheong Factory Building, 1 Walnut Street,
Tai Kok Tsui, Kowloon, Hong Kong
Bryan Leung
香港における飲食店のコンサルティング
而呢間公司係某啲網站顯示前名為
Great Tea Rice Company Limited

我食吉豚屋通常都食炸雞定食
我見佢D 員工好多都係D 廣東話都講唔正嘅大媽黎
同埋鋪面好多烏蠅

好好食 我成日食吉列蝦雞他他醬

食黃店啦 又話黃食經濟圈但係成班都走去食其他鋪頭

ching jm9

師兄用咩暗號可以食到喜壽燒？事關我見個menu得壽喜燒，喜壽燒係咪royal級？

所以我先想問清楚，有時真係冇得揀咁至少知咗先？

笑咗

咁係扺屌嘅

比一般香港連鎖餐廳炸豬水準佢已經高一格，起碼塊豬扒唔係炸到乾嘅。